# Apa itu WARLAP
WARLAP (warga lapor) adalah sebuah sistem pelayanan 
pengaduan masyarakat berbasis website.
warlap dibuat untuk memenuhi kebutuhan
tugas akhir uji kopetensi keahlian (ukk) 
tahun ajaran 2019/2020.

# Alat yang digunakan
- Codeigniter v.3
- AdminLte v.3
- MySQL

# Fitur
terdapat beberapa fitur didalam aplikasi warlap
yang dibuat menyesuaikan kebutuhan sistem pelayanan pengaduan masyarakat.

- kelola menu
- kelola submenu
- kelola member
- kelola petugas
- kelola akses level
- kelola keluhan/pengaduan/laporan
- cetak laporan
- login multiakses (admin, petugas, member)
- lupa password

# Info
maaf di repo ini saya me'ignore folder config bawaan milik Codeigniter 
yang terdapat di dalam folder application/ . jadi silahkan paste saja 
config milik kalian masing-masing jika ingin menggunakan repo ini.

# Demo
http://warlap.rf.gd/

# Status
saat ini masih dalam proses pengerjaan!

